msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

# /chat
msgid "Send a chat message to DCS"
msgstr "发送聊天消息给 DCS"

msgid "Server {} is not running."
msgstr "服务器 {} 未运行."

msgid "Message sent."
msgstr "消息已发送."

# /popup
msgid "Sends a popup to a coalition\n"
msgstr "向指定阵营发送全屏消息\n"

# /broadcast
msgid "Sends a popup to all servers"
msgstr "向所有服务器发送全屏消息"

msgid "Message NOT sent to server {server} because it is {status}."
msgstr "消息未发送至服务器 {server}，因为它处于 {status}."

msgid "Message sent to server {}."
msgstr "消息已发送至服务器 {}."

# /flag
msgid "Set or get a flag inside the mission"
msgstr "在任务中设置或获取标志"

msgid "Flag {flag} set to {value}."
msgstr "标记 {flag} 设置为 {value}."

msgid "Flag {flag} has value {value}."
msgstr "标志 {flag} 具有值 {value}."

# /variable
msgid "Set or get a mission variable"
msgstr "设置或获取任务变量"

msgid "Variable {name} set to {value}."
msgstr "变量 {name} 设置为 {value}."

msgid "Timeout while retrieving variable. Most likely a lua error occurred. Check your dcs.log."
msgstr "检索变量时超时。很可能是发生了 lua 错误。检查您的 dcs.log."

msgid "Variable {name} has value {value}."
msgstr "变量 {name} 有值 {value}."

msgid "Variable {} is not set."
msgstr "变量 {} 未设置."

# /do_script
msgid "Calls any function inside the mission"
msgstr "调用任务内的任何功能"

msgid "Lua Script"
msgstr "Lua 脚本"

msgid "Enter your script here:"
msgstr "在此输入您的脚本:"

msgid "Script sent."
msgstr "脚本已发送."

# /do_script_file
msgid "Loads a lua file into the mission"
msgstr "将 lua 文件加载到任务中"

msgid "Script loaded."
msgstr "脚本已加载."

# /reset_coalitions
msgid "Mass coalition leave for users"
msgstr "重置所有玩家的联盟成员身份"

msgid "Do you want to mass-reset all coalition-bindings from your players?"
msgstr "您想重置所有玩家的联盟成员身份吗?"

msgid "Coalition bindings reset for all players."
msgstr "所有玩家的联盟会员资格已重置."

msgid "The bot is missing the \"Manage Roles\" permission!"
msgstr "该机器人没有 Discord 权限 \"管理角色\" !"

# /campaign
msgid "Commands to manage DCS campaigns"
msgstr "DCS 活动管理命令"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Start (UTC)"
msgstr "开始 (UTC)"

msgid "End (UTC)"
msgstr "结束 (UTC)"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Format for {} needs to be yyyy-mm-dd hh24:mi!"
msgstr " {} 的格式需要为 yyyy-mm-dd hh24:mi!"

# /campaign list
msgid "Lists all (active) campaigns"
msgstr "列出所有（活跃）活动"

msgid "Display only active campaigns"
msgstr "仅显示有效的活动"

# /campaign info
msgid "Campaign info"
msgstr "活动信息"

msgid "Campaign Overview"
msgstr "活动概述"

# /campaign add
msgid "Add a campaign"
msgstr "添加活动"

msgid "Aborted."
msgstr "终止."

msgid "Select all servers for this campaign"
msgstr "选择此活动的所有服务器"

msgid "Campaign {} added."
msgstr "活动 {} 已添加."

msgid "A campaign is already configured for this timeframe!"
msgstr "该活动已针对当前时间段进行设置!"

msgid "A campaign with this name already exists!"
msgstr "已存在同名活动!"

# /campaign add_server
msgid "Add a server to an existing campaign\n"
msgstr "将服务器添加到现有活动\n"

msgid "Server {server} added to campaign {campaign}."
msgstr "服务器 {server} 已添加到活动 {campaign}."

msgid "Server {server} is already part of the campaign {campaign}!"
msgstr "服务器 {server} 已经是活动 {campaign} 的一部分!"

# /campaign delete
msgid "Delete a campaign"
msgstr "删除活动"

msgid "Do you want to delete campaign \"{}\"?"
msgstr "是否要删除活动 \"{}\"?"

msgid "Campaign deleted."
msgstr "活动已删除."

# /campaign start
msgid "Start a campaign"
msgstr "开始活动"

msgid "Campaign {} started."
msgstr "活动 {} 已开始."

# /campaign stop
msgid "Stop a campaign"
msgstr "停止活动"

msgid "Do you want to stop campaign \"{}\"?"
msgstr "您想停止活动吗 \"{}\"?"

msgid "Campaign stopped."
msgstr "活动已停止."

# Upload of embeds
msgid "Error while updating embed!"
msgstr "更新嵌入时出错!"

msgid "Error {} while reading JSON file!"
msgstr "读取JSON文件时出错 {} !"

# Upload of LUA files
msgid "To which server do you want to upload this LUA to?"
msgstr "您想将此LUA上传到哪个服务器?"

msgid "File exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件存在。您想覆盖它吗?"

msgid "File {} could not be uploaded."
msgstr "无法上载文件 {} ."

msgid "{num} LUA files uploaded. You can load any of them with {command} now."
msgstr "{num} LUA文件已上传。现在，您可以使用 {command} 加载其中任何一个."

# In-game commands
# -join
msgid "join a coalition"
msgstr "加入联盟"

msgid "Usage: {}join <blue|red>"
msgstr "使用: {}join <blue|red>"

msgid "You are a member of coalition {} already."
msgstr "您已经是联盟 {} 的成员."

msgid "You can't join the {coalition} coalition in-between {lock_time} of leaving a coalition."
msgstr "您无法在离开联盟的 {lock_time} 期间加入 {coalition} 联盟."

msgid "Welcome to the {} side!"
msgstr "欢迎来到 {} 阵营!"

msgid "Your coalition password is {}"
msgstr "您的联盟密码是 {}"

# -leave
msgid "leave your coalition"
msgstr "离开你的联盟"

msgid "You are not a member of any coalition. You can join one with {}join blue|red."
msgstr "您不是任何联盟的成员。您可以使用 {}join blue|red 加入联盟。."

msgid "You left the {} coalition!"
msgstr "您退出了 {} 联盟!"

# -red
msgid "join the red side"
msgstr "加入红方"

# -blue
msgid "join the blue side"
msgstr "加入蓝方"

# -coalition
msgid "displays your current coalition"
msgstr "显示你当前的联盟"

msgid "You are a member of the {} coalition."
msgstr "您是 {} 联盟的成员."

# -password
msgid "displays the coalition password"
msgstr "显示联盟密码"

msgid "There is no password set for your coalition."
msgstr "您的联盟没有设置密码."

# -flag
msgid "reads or sets a flag"
msgstr "读取或设置标志"

msgid "<flag> [value]"
msgstr "<flag> [value]"

msgid "Usage: {}flag <flag> [value]"
msgstr "使用: {}flag <flag> [value]"
